[非gay post]有冇人同我一樣唔會再溝女

第一次真心膠畀人hurt完就算
第二次諗次溝個普通嘅就算, 點知識諗咗係一件hea到爆嘅女
其後仲有好多女魔頭對我伸出爪牙
唉
對女人冇曬興趣

咁你有無興趣考慮下我先

非搵食post

有冇樣？
有嘅 將溝變做食
冇就當我冇講過

第二次嗰個個樣一般, 得個矮同cute
女魔頭嗰堆就咪講
都唔知係咪多幾條染色體

無論比人撚幾多次, 我都好天真咁希望可以識返個女朋友

利申 單身年齡=歲數

PTSD + MDD
好老實人生冇咩慾望
只係希望痛嗰陣有人畀到我physical affection

你話搵個朋友咪算
但最斃朋友唔會陪你一世
甚至當你係一個burden嗰陣更加想get rid of

唉返工先
見到隻嘢就想嘔

你可以繼續識女溝女食女
但要識抽離
喺埋一齊嘅時候就付出愛
感覺到要分就分 唔需要惦掛
跟手識第二條女 又做多個循環
或者自己喺段關係入面覺得唔開心就分手
無論係芝麻綠豆咁細嘅事都好
無謂逼鳩自己儲埋啲情緒
女咋屌 揀老婆咩 唔啱咪換囉
但前提係你自己要有樣

我考慮你

巴定絲?

巴打

搞基囉
有埋bno 嘅gay 佬好多
好好經營就得

no la
都老
冇成本, 玩唔起媾女
安安份份搵條女過世算

非gay post

有時D人就係死係呢個位，
D女想要追住你，你偏偏做一個安份守己既好人，想穩定，根本唔洗追，
慢慢佢無癮，再加部份生活因素，好多長期關係就係因為咁玩完。

有時我都諗緊係咪咁
不過太過obsess 會嚇親人
做唔夠唔知幾時自己唔夠定人地冇興趣
so well
攰

唔會呀 我覺得還好 其實可以系統性學習

食檸檬呢樣野見過鬼仲唔怕黑咩

有啲人未必叻溝女 但係轉基就好有market

我就係過來人

happy for you
都係嗰句
非gay post

我啲同性朋友個個都話會鍾意我
點睇
係咪攻同性仲簡單